其實個專家dickson究竟做乜柒

扮柒扮戇鳩唔在講 夾硬講埋啲唔撚好笑嘅嘢搏出位 100毛又搞輯乜撚嘢第一次去旅行去台灣 播足幾個月 屌啊 有撚人想知你個戇鳩仔第幾次去旅行咩 而家仲要搞個演唱會出來呃錢 仲要賣成五舊水一張 究竟有幾弱智嘅人先會去捧佢場 幾撚時收皮

推到佢收皮

證明毒撚都有市場

原本唔知，你一開post就知

仆街死毒撚當自己邊個 大明星？同之前條柒頭皮扮fashion icon搞bees有乜柒嘢分別

根本就冇人理佢冇人講佢
樓主就特登開post講
仲要cap晒啲演唱會詳情出嚟

廣告既野…

根本就係打手

都過晒氣，好心啦

廣告死全家

曲線宣傳?

佢中學讀男校喎，撚有女同學？

寫文案果個

冇人在意你全家

啱，快啲返去準備白事啦

樓主咁撚得閒去留意同了解啲戇鳩
仲要follow埋人哋個ig
仲要cap 埋圖上嚟
死打手

屌 撚有following 見到ig啲頁面彈出來

人地可能上左位背後已經食左好多女你唔知

咪撚再討論佢啦

好地地一個PHD,搞到咁

樓主曲線打手

好撚多女鍾意佢架

好撚戇鳩...

唔會羡慕
生得咁柒

On撚9
之前100毛上市敲鑼佢都夠膽死用返平時個柒look去
你話特登嘩眾取寵都唔係揀呢啲時候呀嘛
完全冇分寸
對呢間公司同啲員工完全冇好感

馬戲團黎唔係公司

成班毒L圍爐取暖音樂會……

屌你屋企人無辜架

難得毒撚發圍你班金鐘友唔撐下

真心毒撚上堂對住全班present都驚到想死啦，仲話對千鳩幾人唱歌講野？

條撚野真毒定假毒，心照啦

應該係4場喎，個留言唔識加減數

我真係未見過咁肉酸既藝人

無興趣自然唔會留意
人地有市場你吹佢唔脹

負責搞笑個啲

做多左啦屌

咁你死鳩硬

馬戲團咁......
真心咩...

原本唔知,係樓主PO上來先知

連登定律 逢反必紅

好明顯樓主係聰明嘅pr 用曲線宣傳

同你老母搞喪事未

子華神做左20年都有380飛
點解咁多二打六求9其開個talk
都夠膽死開500張飛

咩撚嘢專家dickson由佢一開始紅果陣已經覺得on9 最重要人又樣衰 係好撚樣衰 啲牙爆撚晒出黎 個樣勁撚似亞氏保加症

仲要推？

dont make stupid people famous

真係咩狗屎垃圾都可以開演唱會
算鳩數啦好嗎

留言條友點數到3場

樓豬打手

先唔評論佢

樓主又要屌又要知得一清二楚mon住人地動向做乜柒？
唔好話朋友tag你 咩自己彈出嚟咁呀

係你賣廣告先知

neway都見到佢係男歌手度

樓主洗唔洗咁落力賣廣告

睇黎100毛好等錢洗

個日去唱K, 我個FD勁大聲屌左一聲

傻撚都知係打手post

100毛就執？
搞到要上嚟賣廣告

睇到佢個嘴都唔開胃

其實佢地有冇諗過
當久石讓係香港表演都係收4百零既時候
佢地有冇資格收咁貴

唔係真係有人咁撚on9比$睇呀

王祖藍都靚仔過佢
呢條傻鳩好心摺埋算喇

當毒撚係公開演講演唱上電視拍片 個一刻就已經唔再係真毒撚 毒撚係唔會咁樣CAP水咖 只係佢背後既商家

基本上是智撚障，低鳩能既人，生活無品味要求既人，先會睇依條撚樣

我寧願比$睇達哥唱 都唔撚比$呢條撚樣啦

有錢就開到4場

免費鳩下出黎比人笑下咪算囉
收五舊水洗撚睇你咩 仲要開成3場 得啖笑

咁撚有心機cap哂啲詳情

乜水

你查下咩叫亞氏保加症先啦

做打手，仲要幫條咁嘅柒碌做打手，祝樓豬全公司上上下下過年前死全家

死打手

男校都溝到女同學

上市果日搵佢黎派膠之後個股價

之前東方昇開show我仲以為無人睇，點知上ig story見到真係會有人話買唔到飛唔開心 俾咁多錢睇呢d真係R哂頭

香港地搞音樂
得淡笑

又難聽 得隻自己歌
都可以咁多人想聽

你同你家人

咁快啲趁新年前落葬
正月搞白事唔老嚟

don't make stupid people famous

4場？
有咁多人睇

樓豬孤兒黎？

做廣告做到咒自己全家

去既應該只有中100毛毒個D 港女, 識幾個大學女同學好中意睇, 全部單身

做乜咁激動 可能有驚喜搞笑野呢
Ps 本身唔知 你開post先知

岩岩出黎果時都OK
依家真係多左

100毛打手廣告
正路唔會cap賣飛方法嗰一張

非中立打手

咁都開4場，屌你老味

送都唔去

去台灣果個節目真係好撚廢睇左一集影相都吹到一集廢到

佢唱咩歌?
扮陳庭佳中間嗰個人?

樓主賣完廣告已經走左

扮柒？樓主唔覺佢真係好撚柒架咩？

其實到底有無人會去

一開始公司搵 Dickson 做幕前，
分獎典禮著女人衫唱《Sugar Baby》，
上市日做發言人。
我都覺得成件事幾搞笑，
因為你估唔到毒撚都可以上鏡/ 上台表演/ 演講。
不過毒撚玩得多真係會厭。
仲嫌香港唔夠多毒撚咩！
《處旅行》呢個節目真係悶到抽筋，
三十幾歲人去水上樂園玩又要驚呢樣驚嗰樣，
你正正經經去介紹啲景點仲好睇啦！
總括嚟講，死毒撚 Dickson 正式收皮！

睇果個都on9

起碼人地做到你做唔到嘅野

終於都要上連登賣廣告

有人逼你睇?
又唔鐘意又要逼自己睇
睇完又要上黎屌
做人做到你咁真係辛撚苦
世上都應該幾難搵到連登仔呢類咁戇鳩既生物
日日就係度諗要今日要批鬥邊個邊個

收左幾錢

如果你知我係邊個，一定唔敢串我.jpg

仲要開3場

Don't make 毒L famous

on9先會買飛！

就算係打手又點 po左都係個個屌 垃圾宣傳極都係垃圾

人地搞咩關你撚事

點解咁毒都出到名

真心覺得打篇文嘅係另有其人

曲線打手

唔係打手會cap幾張圖貼哂全文出黎？

專家迪克森真牛逼

留名睇到時有盲目擁躉入場後如夢初醒要求回水

見到佢彭牙就想嘔

要撲飛了

Cls

仲要開三場咁睇得起自己

?

480
4.8都唔想比

真係有人睇。。。？

認真,條友請我都唔去睇啦

480/580
除左第一次搞毛記頒獎禮有諗點之外
其餘真係垃圾
上市又cap水

佢段野睇到好尷尬

專家係乜撚專家?

仲有百五負評..........

放心啦 大把人會去睇

屌你老味580？ 你俾我呀？

打手洗唔洗死全家

100毛只睇東方昇

樓主會唔會被阿head倒扣人工

唔該樓主 即刻買飛先

完全唔想望住佢個毒撚樣超過5秒

唔會有人睇

幫你打返句

中立非廣告

睇條扮嘅毒撚
我睇JFFT 唔好?
起碼人地真係毒撚

大把連登仔都咁既樣
好慘架人地

屌 佢嘅表演都值480/580呢個價
去睇佢表演嘅人真係on9架喎
完全抹煞埋其他用心做表演嘅人

香港嘅社會/市場就係呈現如此嘅兩極化

識講嘢應該都可以開演唱會
個門檻低到呢

真係按呢條粉皮嘅表現/演出質素嚟講
收人480/580入場費嘅時候
我真係心諗可唔可收收皮先

成日拎毒嚟做gimmick
好嘔心

沒有毒撚呢個gimmick tag加持
佢真係什麼都不是

睇條on9仔扮毒
弱智

屌佢老母臭閪，睇依條死傻閪曬幾舊水，我拎黎買飛機杯射鳩左佢好過

老實，邊會有人睇，癡撚線仲話開咁多場

優先訂飛

如果佢咁既死樣都有女朋友，大把連登仔要尋死。

今時今日有無人未聽過Dickson嘅Earth Vely Danger
我聽親都笑到留眼淚
好慶幸香港有個咁有創意咁幽默嘅男人

好驚連登力量...

燈一燈，到時個場仲爆過陳奕迅

你肯定

見到佢都唔撚開胃

榮泰星

達哥

其實到而家都唔覺呢條友講野好笑
除左第一眼望本身個樣柒到有d想笑之外

可以睇，但的臣都要480 over左

佢算唔算偽毒

咁佢個樣真係柒毒嗰啲嘅

恥笑姐

辛苦$黎 大家請多多支持
做小醜搵$唔係咁輕鬆

個post差唔多7000個like，咩料
香港係咪咁多弱智

懶係同打工仔同聲同氣, 反大財團
自己請人咪一樣係同市場出貨一樣咁賤
甚至恃自己人氣更賤, intern 一樣

騙徒既手法層出不窮

真心毛記有好多偽員都好正
但呢個專家dickson真係唔好睇

你戇鳩去睇。。。。

係人地個fb都loop到呢張poster即刻屌左出聲

弱智仔先會捧過咁嘅人
扮柒出黎就捧上神台
咁中意睇柒頭周街都大把啦

扮柒扮戇鳩
你確定係扮?
btw 你唔講我都唔會知有演唱會

重要開三場咁多

同佢去旅行個對情侶先最煩 次次係fb 見到都會report I don’t want to see this